# Architecture Issue

**Hinweis 1**: Dieser Issue ist vertraulich. Bitte überlege gut, ob der Issue veröffentlicht werden kann. Hier sind die Regeln zur Veröffentlichung zu beachten.

**Hinweis 2**: Standardtexte aus dem Template sind entsprechend zu entfernen.

## Nutzen

*Beschreibe hier den künftigen Nutzen der Architekturoptimierung*

## Systembeschreibung (Feature / Classes / Units / etc.)

*Beschreibe hier welches System vom Umbau betroffen ist und welche Auswirkungen zu erwarten sind.*

## Definition of Done

*Beschreibe hier die Abnahmekriterien*

/confidential
/label ~"type::architecture"